最近好出名果個旺角近距離撚狗阿叔係咪拉咗?

睇live見到有個似似地樣嘅人俾狗拉咗
今晚早少少都仲見佢撚緊狗
跟住班狗一衝就拉咗
聽把聲好似係之前太子狗屋give speech果個叔叔黎

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推